想問一首歌

有把女聲
Lalala lalalalala
頭3個la係漸漸高音

I love you